連~~又過年~

LIHKG 授權利是封及揮春終於登場喇

由即日起，係以下指定嘅售賣點以定價購買 LIHKG 官方授權揮春同利是封喇！

因為利是封嘅數量有限，所以大家可以出發前先問下商舖有冇貨，以免去到發現想要既款式已經賣哂，已經加印中，應該下星期供貨會穩定返。

為左方便想買利是封嚟儲嘅朋友，我哋仲會準備一套六款利是封嘅套裝，仲附送六張祝福語紙仔比大家，套裝而家仲未落舖，只係 ArmUBuy 發售。

揮春嘅設計除左有基本嘅四款設計，仲有兩款特別嘅 DIY 設計，留有空位比大家發揮創意，寫自己想寫嘅嘢落去添！之前有唔少朋友仔只係 ArmUBuy 買一張揮春，因為運費都蝕埋嘅關係，
所以而家網上只有套裝嘅揮春出售，如果想一張一張買就去門市買啦。

所有新年產品同樣都係香港製造，請大家多多支持一下香港嘅小商戶，另外 ArmUBuy 有供應商不限價格免費直送嘅服務提供，Checkout 時記得唔好選錯送貨方式呀。

利是封：$55/20個
揮春：$8/張
利是封套裝：$35/6款

銷售點：
尖沙咀 - Double Piggy Living Mart
首都廣場一樓 F133 號舖

旺角 - 椰子士多
信和中心M層M37號鋪

葵涌 - Store___90s
葵涌廣場3樓3093號舖

荔枝角 - HongKong_IN
永康街41號匯華工廠大廈3樓C座26室

屯門 - 尖茶
華都商場地下7號舖

深水埗 - Ladybird’s 甲蟲部屋
福榮街54號地下

葵涌 - Trulylittlethings 小籽
大連排道35號金基工業大廈7樓C室

慈雲山 - 御茶
毓華里24號嘉茜大廈地下B號舖

荃灣 - 花斑茶社
海之戀商場地下G24號舖

大埔 - 三多炸脾
翠樂街11號美豐花園地下1號鋪

天水圍 - 八麵館
新北江商場1樓C42B號舖

啱你買 | ArmUBuy

現時所有產品大部分利潤歸寄賣點所有
並且採取不賣出不收費形式寄賣
嚟緊會係社交平台慢慢介紹返啲寄賣點
希望大家多多支持，三萬Thanks

想知道嚟緊有咩新授權產品，或者睇下你附近有冇銷售點，即刻 Follow 以下 Instagram / Facebook / MeWe Page 啦！

年豬

貨

push

已封鎖會員 連尼住完全封鎖

Ok

Push

咩料

cls咁撚快留言

今年有無連牛

[PUBG] 連尼住外賣直送台

精神！！！！！！

正，屋企附近有

jeng

連b

牛年冇牛

有無連牛

仲以為有新連牛

連牛呢

點解block咗你都仲見到

同往常一樣，製作中

推

真

留名一健

ok

點解可以一隻牛都無

喂 連牛幾時出嚟

好

快啲

快啲幫連豬豬著新衫

Good wor

買爆你老母臭閪

又呃錢

好得意呀

我要啊

此帖必火

第三頁仲未有人講收嗲啦屌你老母
同人血大饅頭
連登已死

樓主pin this

留名政府又ban連牛

港島區一個地點都冇

連貓最得意

連鼠好cute

掛牛頭賣豬肉

有冇熊🐻

屌

G持

有冇龜

又係冇港島？

連囝

靚喎

連牛呢？

香港區一個銷售點都冇

我買

cls遠撚到 你買撚埋我個份

連鼠利是封勁可愛

不務正業 你好自為之

連牛幾時有

下星期會有「不想努力嘉年華年宵市集」係淺水灣

hi最近屈緊邊個人藍？

好打耳呀

早幾日見過

連牛新角色正呀，推薦

牛年呀 飽出啲乜撚野

屌 唔敢係彩虹證明自己

負皮咗

大埔沙田撚

又食人血饅頭

好靚

知唔知點解連登會出揮春？
因為

連豬

已買揮春

仲賣利是封 ? 賣 account 咪 fat fat 囉

揮春已經賣晒
卡都未拎得切出黎

咁快售完

連仔
想要大量連狗
我好鍾意連狗
多啲唔該

嘈撚完未 屌你老母

開翻新年icon呀

痴線

會叫佢地搞搞去

年牛

牛B

淺水灣
大佬北角灣仔銅鑼灣得唔得 同埋可唔可以出公仔

$8/張好貴
執笠倉布揮春都係$7

想要連貓

即刻去買

今年牛年 幾時有連牛出呀

唔識人整公仔，灣仔區有搵過D有賣緊 Figure 既舖，因為佢地自己Ｄ利是封都賣唔出，所以佢地冇咩興趣

咪係 冇連牛咩玩法

北盛街三多係本店喎 同翠樂街嗰間黃三多唔同
本店真係有賣？

連豬頂連牛帽係預告連牛？

年牛一定要有黃色

應該係翠樂街11號美豐花園地下1號鋪

老連你無貼米媽張有聲圖就已經錯晒啦

又賣貨

連仔真係好撚識做生意

有呀，不過匿係波台唔敢出黎。

買唔到呀幾時加印呀

正

連爺
你幾時出連牛？咪好似之前咁拖到年中先出

揮春好多鋪頭都免費派
收錢賣會唔會有d過份
定係我見識太少,其實周街都係賣

利申:叫開議員寫嘅

連仔 下年新年試下早啲出下一年既動物

好似今年咁 如果有連牛就好 新年應景

屌你老母

牛年唔整返隻連牛？

連牛呢?

連登幾時上市？

lm

蓮藕

updated

等緊連牛

ER..................呢度咁多毒撚, 唔好話派利事, 連女人手都未拖過,

難有機會用

thanks
不過已買$32, 反正唔多寫揮春

連仔終於都出po

已買

幾時有連牛

連仔

揮春有得再買啦

今年會唔會出連牛icon

觀塘都可以無

好靚呀

屌你老母
我買緊gme
死開一陣先
因間翻黎錫錫

呀嬌製淫照
網上辱狂徒

好正

連登仔 好多都係單身人士，出利是唔多妥當

唔係應該出連牛咩

連仔幾時搞搞5毛

分單買十張揮春
貼郵票貼死連狗

有冇福字

放心，網上已經冇得一張張買

腦魔已入冷宮

armubuy個網係咁breakdown好難load

Glocal store或者香港MG有冇機？

好得意

差啲走咗去

港島中心啲

今次設計好似麻麻

連仔你地條team袋多少少啦
我諗大家都唔會介意
我地當比會員費

波台日常
話說依家體育台都唔係真係講體育
不如改名叫攬炒巴台/波棍台算啦

上年要製作定啦
宜家過左年就應該要開始整連虎

會唔會出連登大乳牛？

你咁講連狗咪一樣縮係創意台唔敢出嚟

傻西幫連狗做免費打手，你仲衰撚過五毛pr

出連牛未？

啱呀

喺ArmUbuy左買利是塊同埋揮春套裝啦
上次聖誕節卡
諗左好耐去邊度買最後諗諗下錯過左

係 等左勁耐先買到

LIHKG+

我有一大批公仔賣唔出 連哥有冇興趣？

連牛會唔會出利是封

屌你老母連狗, 無港島既鋪

好打耳 聽日買

幫你轉達都屌

洗撚你轉達咩入嚟屌柒連狗有幾難

間中見到F1個Post，單車JJ果個要搵。

講下你就信十足先唔講我係咪真係驚連狗，我想知你憑咩幫我轉達？你當自己係正義使者呀？

我要連牛呀

BTW
有年豬就like咗先

😒😒

咪屈喎，見你唔夠勇氣幫下你，依家咪幾好，正面抽擊連狗。

發神經又唔撚識你幫乜春你見到人跳樓係咪會見佢唔夠勇氣，過去幫手推佢落樓？

醉噯連豬

你會買幾多張？

佢哋新歌幾好聽

將軍澳同港島無得買

過多幾年整連龍牆

又係產品大部分利潤歸寄賣點所有

買硬了

你整公仔?

快d 黎Arm U buy 買野啦～

現正發售？？

留名等連牛連熊兩兄弟

幫你推

我屌你老母，連尼住。

屌你老母死連狗

連狗我吊爆你老母。

出連牛啦 屌你

係啱你買落左單啦

連尼住定林早泄面皮厚啲？
連尼住 正皮
林早泄 負皮

收皮啦 食水咁深

恭喜發財利是封好正

搞手但求打個和同出糧，嚟緊新年會有市集

errrr....相差好遠，牛牛係一隻充滿負能量嘅角色

好介紹，會同Glocal Store傾，應該冇問題

幾時Block過你

你真係認為我會落場？

所以有收藏版，每款一個
仲有印全我簽名嘅金句卡跟Tim
以前買過我簽名嘅都知我手字幾樣衰

清不如去房屋台睇轉

冇連牛有乜用

唔對生肖呀 可惜冇連牛

11年後用

連巴 想問下如果我舖頭都想賣有咩途徑？thx

我愛連豬，連猫，連鼠 ! 不愛連尼住

今日即去買

唔知係啡色grizzly定黃色新界牛

出埋連牛 幾時連登才能出埋連牛

需要連虎嘅時候 就會出現連牛

嘩屌你老木歧視動物？？？

咪係 年年都唔對 下次年尾design 定一個樣出年新年整都好

搵#2既社交平台

好可愛

好忙架，其實一年都出好多轉新 icon
同埋 pixel art 動畫嘅設計都好哂時間

可能係屯門牛

咁又係 果陣連鼠一出反應都係麻麻之後先再改
一陣起個頭做柒左仲慘

每個角色都會有佢嘅特質係入面
老鼠因為開頭想整倉鼠配色

期待今年牛熊年

出熊算啦
btw

揮春：寫$8/張但去到
要一套買
屌你啦

係KF買咗2張$16唔使1套喎

搞咁柒多CAP水嘢但連正視下站務台提出嘅問題都唔肯，我提早同你開年啦屌你老母連狗

早啲出嘛

online shop 先一套喎
舖頭係單張賣的
邊間要你一套買？

慈雲山

有單一張買啊，我今日先買完

問下先，唔可以咁賣

g持

收貨

無連牛唔買

有牛咁有冇熊？

週末去買

上年果個連豬揮春係咪官方無出過？畀屋企人帶走左去外國想買返都搵唔到

上年並無任何官方授權揮春推出
只有於新年期間不反對已申請人士製作可收回成本義賣品

觀塘呢

鋪頭係咪35蚊一套6款 但無祝福張卡？

旺角冇曬利是封

港島無得買

冇港島銷售點

舖頭係未狼35蚊套裝，除非佢自己拆比你

剛收到消息，應該星期一先會番到貨

港島呢

因為怕冇貨喺啱你買訂咗貨

聽日問下 Villa Villa 賣唔賣埋
佢而家都有賣緊 Figure

新年都會係D2賣

鋪頭佢地有冇錢賺
去三多買利是封唔買炸脾老細會唔會炸型

未配眼鏡可以睇多次 #2

揮春一套貼一套收藏

要買利是封

大埔三多

mewe page仲未有介紹新年野

週末推po~

我琴日去銅鑼灣市集細利是封賣哂會唔會返貨

番左貨再出, 廠又話今晚趕到出貨

我買左啦

會的, 正在加印中, 整得太少 Sorry

Gchi

btw我好似發現係咪有新牛年icon有出現到

冇

我講緊d利是揮春上面

睇下揮春連豬頭上面頂牛帽
初步設計先行露出

點解隻隻麻雀都係白板

兩者並無任何關連, 果頂真係帽黎

短利是封賣晒

我又推下先

荃灣無哂一生平安呀

聽晚補貨

岩u buy嘅寄出左未

連仔講過逢星期五寄貨

連登RFID 咭套

一啲啲，因為利是封唔多夠貨

推到出年牛利是封

根據經驗新嘢冇人會買

me 會

少好多

是咪褸屌

今年會唔會出牛牛sticker

連尼住你隻連狗
幾時出連牛呀

連尼住 我想𨳒你屁眼

擔心到最後都冇貨
因為喺啱你買定左利是封丶揮春
因為想買夠$600買咗其他貨品，買其他貨品係因為想買利是封，其他貨品唔係必需
如果冇貨就會失去當初落單既原意

牛年一隻牛都冇

佢哋夠貨有突架喇
btw唔洗買夠600都有免費郵寄的

謝謝

屌你咩 仲唔寄 過年啦

我買左隻連豬同1包封

今日去三多買

我都仲未收到7個工作天都過左

20210125012738167
寄左未啊

should yes, please check your mailbox

蓮藕蓮藕連牛

Oh yes 唔知今日收唔收到

Chok jai

三多無晒揮春

而家上armubuy買過年前會唔會收到

咁我被迫買多果4張...

出哂, 27應該今日寄出

咁今晚會補貨比佢

有關訂單問題可以搵TG： @lihkgpigfigure

未收到係咩情況

今日先寄啊。。。
仲以為星期五寄添

之前貨源比較緊張

知唔知仲有冇利是封

前日仲有，買咗2set

有冇高清網上版
想外地親友可以印出黎

扮連豬食老虎
或者將連貓變虎

加油

三多話仲有貨

Lm

要買好快D！

趕住包利是啊死仔

連尼狗依條賤種真係犀利
咁多黑警偷acc都唔ban
但每到過時過節就第一時間走出黎賣野cap水

已收到

隻豬好得意

Yes 所以先買

請問你幾時訂架

27號

拉

我都係 仲未收到

揮春連豬帶住果隻係預告？

2號訂出唔出得切

有市集特別版，快啲鳩冲去買啦

我去市集都冇呢兩款

放左係一期個檔,二期冇

D2一二期都有的
佢應該唔係去D2個市集

連牛係邊

an冇

連仔幾時出連牛

竟然有返

買咗

連牛有sticker 未